有冇發覺全世界冇一個歌手係有暗瘡？？

唱歌會令人放鬆
暗瘡係有壓力先會生

所以理論上歌手係唔會有暗瘡

巴打搵到有歌手有暗瘡我同你含
一定冇可能搵到

。。。。